當你用WhatsApp傳了個笑話

本來諗住send去whatsapp度叫人轉場
但醒起習大大都會見到呢個笑話

其實豬西想話畀中共聽，我都好聽黨話，求你唔好剩係用we7, 我wts都可以監控!!

做英文meme 喇

When you send a joke on WhatsApp

維尼小學雞唔識睇英文joke㗎喎！

舊圖, 但都幾搞笑

應該加 fb 個件

但有時啲笑話會令習帝嬲豬

IG FB WhatsApp 都岩用

仲有FB都係

J圖呢

仲以為個個都笑7佢仲用whatsapp